農曆七月可唔可以打丁

番號

Seed呢

精液係陰定陽

要爆了

留名

可以 要拍埋片放上嚟